<resources>
    <string name="app_name">Smart Volume</string>
    <string name="app_package_path">com.amaya.smartvolume</string>
    <string name="email_receiver">jamayaez@gmail.com</string>
    <string name="restore_settings"><u>Restablecer ajustes</u></string>
    <string name="banner_id">ca-app-pub-2913361661995031/8788754348</string>

    <string name="help_text">
        Escuchar música mientras circulas con tu moto nunca ha sido tan cómodo y seguro.
        \n\nSmart Volume te permite disfrutar de un control inteligente del volumen de tu dispositivo mientras circulas, para que
        puedas disfrutar de la conducción sin preocuparte de tener que manipular ningún dispositivo de música.
        \n\nEl funcionamiento es simple: al aumentar la velocidad, aumenta el volumen y al bajar la velocidad, disminuye el volumen.
        \n\nActivarlo es muy sencillo:
        \n\n1. Conecta tu móvil a los auriculares bluetooth de tu casco.
        \n\n2. Comienza a reproducir la música en tu aplicación de música favorita.
        \n\n3. Abre Smart Volume y pulsa el botón de encendido.
        \n\nAl momento notarás cómo el volumen de la música disminuye, lo que indica que el servicio está funcionando.
        \n\nA partir de ese momento podrás disfrutar de parar a repostar sin tener que manipular tu dispositivo, podrás estacionar y
        hablar con alguien sin que te moleste el volumen de la música y podrás escuchar tu entorno al parar en un semáforo,
        pero sobre todo, sentir que al acelerar sube el volumen de la música y que lo puedas disfrutar de forma segura.
        \n\nTambién se incluye una opción para que la música se silencie al permanecer parado un tiempo, así como otras opciones que se irán añadiendo con próximas actualizaciones.
        \n\nSi tienes cualquier sugerencia nos encantaría oírla.
        \n\n¡No dudes en ponerte en contacto con nosotros!
    </string>

    <string name="welcome_text">
        ¡Hola!
        \n\nEspero que disfrutes del viaje escuchando tu música favorita sin preocupaciones gracias a Smart Volume.
        \n\nActivarlo es muy sencillo:
        \n\n1. Conecta tu móvil a los auriculares bluetooth de tu casco.
        \n\n2. Comienza a reproducir la música en tu aplicación de música favorita.
        \n\n3. Abre Smart Volume y pulsa el botón de encendido.
        \n\n\Pulsa el icono de Ayuda para obtener más información o si quieres ponerte en contacto con nosotros.
    </string>
</resources>
